有保皇狗護住，離地到上太空你都吹佢唔漲啊

投保皇狗啊拿
反正特權法都過唔到
亂來都得

焦土撚

d人會話有泛民會點

班人自從保皇狗否決調查沙中線個時已經潛晒水啦

認真一問 點解佢可以咁離地
明明港英時期已經做緊官慢慢上緊位

到今日變到成個空降二世祖咁 乜關公都唔識
八達通唔識 機場冇班次又唔知
香港要搭車先返到工又唔知
佢係咪腦退化